若我早知這麼悔不應當最初

自怨自憐自製造懷念

點解首歌可以咁中
好似個個都臨聖誕分手

係咪聖誕係分手季節